熊軍戰勝歸來

見到美股/港女夜期/Adr跌到啪啪聲，聽日又fat fat